你地繼續俾分化撚分化啦

你地繼續嘈繼續互屌 班狗真係係冷氣房笑騎騎

我信今日叫人走既唔係散水撚 大家有眼睇班狗射爆完人隻眼都可以唔認 要圍剿我地大條道理

機場回復Arrival亦唔代表之前係fake news 大佬呀呢個世界有樣野叫dynamic risk assessment嫁

尋日先講完勇武手足Be Air 機場留俾其他人啦

Dynamic risk assessment呀明唔撚明呀 咁耐以黎班狗都係睇住你黎食呀懵閪

自推10野 再嘈場運動收得皮

9

8

7

6

5

4

3

2

1